{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 샐리스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 親と一緒にいる未就学児は1人まで宿泊が可能で、追加の場合は10,000ウォンの費用がかかります。 寝具を追加要請した場合、15,000ウォンの費用が発生します。 朝食は07:00から10:00まで利用可能で、個別購入の場合は10,000ウォンですが、小人は7,000ウォンです。 現在はビュッフェ形式の朝食が一時中断されておりますので、ご了承ください。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、付帯施設としては屋外プール、バーベキュー施設、共同調理場、洗濯室などがあります。 プールは11月から4月までは16:00から21:00まで、5月から10月までは15:00から22:00まで運営されます。 動物は宿泊が不可能で、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 追加費用はすべて現地決済されます。 入室の詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未就学児の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "親と一緒にいる未就学児は1人まで宿泊が可能で、追加の場合は10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加要請した場合、15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで利用可能で、個別購入の場合は10,000ウォンですが、小人は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "現在の朝食の形式は何ですか？",
            "answer": "現在はビュッフェ形式の朝食が一時中断されておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "提供される付帯施設は何ですか？",
            "answer": "提供される付帯施設としては屋外プール、バーベキュー施設、共同調理場、洗濯室などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは11月から4月までは16:00から21:00まで、5月から10月までは15:00から22:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "動物は宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地決済されます。"
        },
        {
            "question": "入室の詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室の詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 420
    }
}